有冇人覺得黃洋達同佢班熱狗仔真係賤過狗

雖然一早已經覺得熱狗好黑人憎

依家真係覺得郁民好撚慘

求其啦 大家都係搵食

召喚上XXX/憂XXXX

郁民養狗俾咬唔係第一次啦
今次到最大果隻

佢唔係熱狗 係我隻狗

唔係呢個問題 班熱狗搞個阿伯做乜鳩

其實都估到會反 只不過估唔到係做得咁肉酸姐

連黃毓民都反

班友 仲有咩水路

其實當年果句 正契弟 都知佢好人極有限
一係就唔駛人幫 你屌人

人地幫完你 通街屌

熱狗依家夾埋陳雲個弱智係到鬧郁民
唔諗下郁民果陣點樣幫呢兩條仆街

幫過我既契弟

但係果陣點諗都會覺得起碼都會比翻幾分尊重郁民啊嘛

果陣我已經對熱狗冇乜好感
只不過係信郁民

郁民有今日，佢自己有責任
光頭佬當初週圍咬人，佢有冇叫佢收手呀
咁養狗法，養大左一定反咬架
你屌佢地賤，不如諗下有冇機屌政委好過

係咪因為熱狗係狗,所以開係動物台

依家真係露曬底 反骨相
覺得郁民慘
同埋呢 上坂我就啅撚硬架啦

早睇到有今日啦，現代孫吳，背刀、內鬥乜都有
又未叫露曬底，依家都係叫d狗仔搞野

Ys叫親熱狗都係仆街黎

冇話邊個傻or慘既
問心個句，家下有邊個真心為香港先？
你隔離屋個同事or朋友個個都係諗

我搵夠就移民

屌啦，個個都咁諗，重有邊個會幫香港人
再講，你唔係信政客牙？多數都信唔得過，信得過既好快就比人踩返落黎，根本連名氣都冇